［多圖］入冬即凍！天文台調低氣溫預測 市區三日16°C 北區周六12°C寒冷

一睇就知zip左好多墊

個墊跌左落肚臍

樓上講咁撚多，有得屌咪又係衝住屌

唔帶口罩周圍行仲要比人影到

倒喇啲奶

push up bra

仲著緊短袖

ECMWF又贏

升球大墊

T shirt + 短褲

條女小小肥應該都真係有d料
似b

你認為呢張圖係今年?

想搵佢取暖

屌 條片冇女 得個on9仔報天氣嘅！

小背心要露點是常識吧？